\chapter*{Literatura}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Literatura}

\begin{enumerate}

    \item Astah Community, \emph{Astah Community}, (n.d.). Poveznica: \url{http://astah.net/editions/uml-new}; pristupljeno u lipnju 2024.

    \item Chakra UI, \emph{Getting Started with Chakra UI}, (n.d.). Poveznica: \url{https://v2.chakra-ui.com/getting-started}; pristupljeno u svibnju 2024.

    \item EmailJS, \emph{EmailJS ReactJS}, (n.d.). Poveznica: \url{https://www.emailjs.com/docs/examples/reactjs/}; pristupljeno u svibnju 2024.

    \item JSON Web Tokens (JWT), \emph{Introduction to JSON Web Tokens}, (n.d.). Poveznica: \url{https://jwt.io/}; pristupljeno u svibnju 2024.

    \item Nastava iz predmeta Upravljanje vozilom, \emph{Instruktor vožnje}, (n.d.). Poveznica: \url{https://www.instruktor-voznje.com.hr/nastava_iz_predmeta_upravljanje_vozilom/}; pristupljeno u travnju 2024.

    \item Spring Boot Project, \emph{Spring Boot Project}, (n.d.). Poveznica: \url{https://spring.io/projects/spring-boot}; pristupljeno u svibnju 2024.

    \item Spring Boot H2 Database, \emph{Spring Boot H2 Database}, (n.d.). Poveznica: \url{https://www.baeldung.com/spring-boot-h2-database}; pristupljeno u svibnju 2024.

    \item Programsko inženjerstvo, \emph{FER ZEMRIS}, (n.d.). Poveznica: \url{https://www.fer.unizg.hr/predmet/proinz}; pristupljeno u svibnju 2024..

    \item React Big Calendar, \emph{React Big Calendar}, (n.d.). Poveznica: \url{https://github.com/jquense/react-big-calendar}; pristupljeno u lipnju 2024..

    \item React Documentation (Legacy), \emph{React Documentation (Legacy)}, (n.d.). Poveznica: \url{https://legacy.reactjs.org/}; pristupljeno u lipnju 2024.

\end{enumerate}
